[想病發了]狂躁症患者召集區

好慘，食足藥都係黎料，莫明奇妙開心左，但又好炆，睇條仔乜都唔順眼，開始想買下野，又訓唔著

今次已經好醒知道自己就黎料

除左拿拿臨睇醫生同頂唔順去急症室有咩好做

9up下，係連登屌下鬼

無用

根本就訓唔著

其實去急症室可以點幫到你 （真心唔知）

眼見閒閒地跌親都話要等十幾個鐘先有得睇

點知自己有無燥狂？想睇下Clinical Psychologist

做運動 訓下放鬆下得唔得

唔知，想拎d安眠藥

因為之前闖左d禍，知衰去睇精神科

唔得

癲起上黎可以跑到廿幾k

跑完仲精神

覺得自己好似雙面人
喺人哋面前好似好nice，自己獨處嘅時侯就不停爆粗又亂掟嘢

我有時都係咁

要忍住自己既野性

咁癲

覆左診了，加藥

橙

加油 我做仔嗰個都唔知點做

？？？

I mean 我老豆有 但做仔冇野做到咁

你老豆發作會點

+1 最慘有時係對住老豆老母咁樣
好驚屋企人

我又係成日掟野
mouse掟爛過好多隻
iphone都掟爛過

一煩到我或者睇唔順眼一d野就好想發脾氣（只係一d好少事）

其實我可以睇咩醫生
唔知我係脾氣差定真係有病

有無忽然成個人好精神，好易開心，好易嬲，好多古靈精怪野諗？

發作果陣成日都想搵人黎打
前排係地鐵先同個廢中隻抽完

贏定輸？